tg 吹水group (唔洗填form)

禁厹藍C

講完

多女乎？

又？

多

OK I'm ready I'm ready

入嚟傾計啦